# Hands on
Presentazione della seconda lezione del corso sullo sviluppo di applicazioni web per gli studenti della laurea triennale di Informatica @unipd.
## Contattateci
- matteo.sovilla@studenti.unipd.it
- paolo.bonato.3@studenti.unipd.it
- tommaso.padovan@studenti.unipd.it